# Мажуга Дмитрий (5)

Предварительная оценка - `5`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] build.xml: собирать `jar` и `jar-stream` в разные файлы.

- [Ok] Main.java: В случае ошибок выходить из программы с ненулевым кодом возврата (`System.exit(1)` вместо `return`).

- [Ok] Фразы должны быть отсортированы по убыванию частоты.

- [Ok] "программа работает со стандартным потоком ввода, если в качестве имени файла указан `-`" ([условие](https://avoronkov.gitlab.io/oop/2018.cpp/task1/))

**Тесты** - Ok.

## StackPL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] CommandFactory: Если класс уже загружен, то следует возвращать ранее созданный экземпляр класса,
а не загружать класс заново.

**Тесты** - Ok.

## Фабрика (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Реализовать producer-consumer pattern.

- [Ok] Доделать интерфейс

## Чат (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Проверить одновременное подключение нескольких клиентов.

- [Ok] Добавить `build.xml` для сборки клиента и сервера обеих версий.
